steam最近下載係咪變慢左？

一個月前仲係10MB/s，宜家得翻600kb/s，有時轉臺灣日本南韓可以扯翻上嚟，但呢幾日又唔得

hkbn 轉美國西岸 650mb 一秒

我都係好慢,試下轉先

係啵
一轉左用US即係正常返好多
就算用taiwan都係一樣咁慢
賓州同鳳凰城都幾快~

慢撚到2mb秒

lm

setting 轉其他下載地區
試下日本南韓個d
會快好多

慢到down 個10gb ge 遊戲都要用2日時間

一轉phoenix即刻滿download speed